神駒只係一個幫過盧斯達嘅契弟？

盧斯達：「唔係無敵神駒走去開咪踢爆佢哋（熱血公民）呢，呢個世界上係無公義架，我地咁多個人受過啲委屈呢，真係唔會獲得平反架！」今日，神駒只係一個幫過盧斯達嘅契弟。

大家點睇？

大灣駒屌柒民族論，理據係大灣駒連種族民族都唔識分，e家係到講埋d9唔搭8既私人恩怨野垃圾到。

堂主成篇文2個 point:
1. 中國軍隊駐港」自然是犬儒的最佳藉口。
2.自己講論述，自然很好；但攻擊別人「沒有論述」，就是泛民模式，沒有甚麼「論述含金量」。
請問邊到人話大灣駒係泛民?? 如果話大灣駒做緊既野同泛民無分別就=屈大灣駒係泛民，咁既主張犯左最基本既邏輯謬誤。
例子: 老豆會呼吸，老母會呼吸，所以老豆=老母

你意思係？

講個d無謂野不如討論番重點。

道理唔係建立於感情之上。

咁叻你不如打上節目同佢講

神駒不嬲開盡火力屌泛民，點可能話神駒係泛民。

邊個講？即係點？

腹誹心謗

《抄老子的家》